[![Code Climate](https://img.shields.io/codeclimate/issues/github/me-and/mdf.svg?style=plastic)](https://gitlab.com/jahanifard/fedora_book)
<div dir="rtl">
 <a rel="license" href="https://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/deed.fa"><img alt="مجوز کریتیو کامنز" style="border-width:0" src="https://i.creativecommons.org/l/by-nc-nd/4.0/88x31.png" /></a><br />این کار مجوز دارد تحت <a rel="license" href="https://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/deed.fa">مجوز کریتیو کامنز نسبت‌دادن-غیرتجاری-بدون انشقاق 4.0 بین‌المللی</a>.

### کتاب راهنمابرای توزیع فدورا
-------
شاید  ***اولین بار در ایران*** باشه. که کسی کتابی در ارتباط با فدورا مینویسه و آزاد و رایگان در اختیار همه قرارش میده تا اگر جایی از کتاب مشکل داشت یا شاید در آینده موارد ذکر شده در کتاب قدیمی و بلااستفاده شد امکان تغییرش وجود داشته باشه
کتاب بر اساس میزکار
***xfce*** 
نوشته شده است
و محتملا این سوالی برای شما ایجاد میشه چرا؟
جواب یک نقل قول از خود کتاب هست
> منوی  Xfce بسیار ساده و سریع است
--------
 بلکه نباید نادیده بگیرم علاقه شخصی هم در اون دخیل بود
کتاب مختص به نسخه خاصی نیست که در آینده اگر اون نسخه پشتیبانی نداشت کتاب هم بلااستفاده شود در کتاب سعی شده تماما از عکس استفاده بشه تا درکش برای کاربران تازه کار ساده باشه
بلکه باید ذکر کنم این فقط و مختص به تازه کاران نیست چون سعی کردم در فصول اولیه موارد بسیاری ابتدایی را توضیح بدم و در فصل های آینده مواردی ذکر کردم که مطمئنا برای کاربران متوسط هم مفید هست 
#### ختم کلام:
--------
سعی کردم کتابی آماده کنم که مرتب به روز رسانی داشته باشه و برای مدتها جزء مرجع های فارسی زبان قرار بگیره بلکه کتابهای مشابه در این زمینه هم وجود دارند ولی خوب من سورس یا فایل مربوط به این کتابها رو ندیدم و تماما pdf 
اون در اختیار بقیه قرار گرفته که امکان ویرایش نیست!!!!!!!!

لطفا نظرات و پیشنهادات یا اگر مشکلی در جایی از کتاب مشاهده میکنید حتما من رو
[در جریان بزارید](https://gitlab.com/jahanifard/fedora_book/issues
)
چون این کتاب هدفش کمک به جامعه گنو/لینوکس هست و اگر شما هم اگر پیشنهادات و مشکلات کتاب را گزارش بدین مطمئنا کتابی بهتر برای این جامعه آماده میشه پس منتظر نظراتتون هستم
>  سوال: چطور میتوانم سوال یا مشکل پیش امده را پیرامون پروژه مطرح کنم؟

جواب: در [اینجا](https://gitlab.com/jahanifard/fedora_book/issues) میتوانید سوال یا مشکل را مطرح نمایید

--------
#### هرگونه کپی برداری یا استفاده تجاری از این اثر مجاز نیست

#### [گروه پرسش و پاسخ این کتاب در پیام رسان گپ](https://Gap.im/gnu_linux )
